有冇人習慣返工唔覆機

講緊whatsapp 傾閒計果d
因為份工好用腦
我一開工就好專心 電話都好少望
所以閒計覆機起碼大半日
近排係咁比人屌 完全唔明d 人點解返工都可以無間斷傾閒計
正常你地expect 閒計幾耐覆一次

開個網頁版WhatsApp就解決問題

問題係冇mood 傾閒計